係咪因為moonlight拎唔到女主角獎先揭發事件

睇新聞好似話最佳電影係同最佳女主角調轉左

wow

wow 咩? old news